(津路水炮) 元朗村屋戶主火攻蜂巢 死灰復燃火燒屋

元朗欖口園村屋晚上發生大火！據現場消息稱，住在該村一幢三層高鋅鐵村屋的戶主，近日發現3樓一個角落被黃蜂侵佔，更築起了蜂巢。晚上終於忍無可忍，自行用火攻把蜂巢燒毀，當以為火已熄滅後便返房睡覺；不料蜂巢內的火種死灰復燃，火勢瞬間波及3樓，一時間火光熊熊，消防到場開喉灌救，並疏散附近約100名村民。而男戶主救火時燒傷手部，送院治理。

據村民Tom透露，晚上10時許，突然聽到屋外一陣嘈吵聲，然後有警員大叫：「火燭呀！快啲走呀！」隨即附近村民紛紛赤腳、抱著寵物衝出屋外，Tom亦立即逃生，走到空地後，發現其中一間村屋的頂層發生大火，幸消防火速到場將火救熄。雖然村民都沒有受傷，但Tom坦言驚魂未定，加上近日風高物燥，而欖口園的村屋均相當靠近，一間連一間，而且建築物料都以鋅鐵、木材和石磚為主，相當易燃，幸今次未有波及其他村屋。

如果條友識得學連登仔咁用津路水炮咪唔使燒咗間屋囉

一拍兩散，同歸於盡

牛屎佬